屌那星 勞力士今次發佈會誠意十足.

玩撚死班炒家

即係點

50周年EXP大革新 今次發佈會主角

高追explorer 2就真係on99了

新個隻係點

真心？

賣緊街 地鐵應該有人戴緊

超級大改版

今次推出全新形象batman 配以板帶夠創新

呢隻係新個隻？同舊有咩分別

認真？

依隻好正

個個淨係追百事

呢家好入定貨 下年就升天
diamond hand😎

How much?

以為講笑上官網睇，笑撚咗

Diu啱啱上官網睇，仆佢街，又出返，我隻舊款點算

有d款佢改左我都唔知改左乜
#116503G

最好笑係板帶BATMAN 而家算唔算停產

顯微鏡先睇到既改變

TUDOR搶鏡D今次

好想買依隻

紅/黃金仲好啦

新版仲會唔會甩字？

殞石面配白金先好睇

我隻陳年explorer 1係咪可以當新錶帶

exp1改細左做36mm

笑能咗，探二換個機芯GMT換條帶又當新款賣

然後勞力士同錶佬繼續托市推高個價撚9你地班傻鳩消費者

我懷疑rolex網站畀人hack咗

仲要間金36mm 柒撚到核爆
然後擺上官網做2021主角

似撚足刁啲間金骨

呢隻實炒上天價

佢黃金配殞石柒到

吹停產咗幾年 原來係jubilee

勞力士既設計師咁好做

點解唔高追得？
會跌價咩？

出新款咪一樣炒 你估會平過100k 咩

36mm咪好囉

大錶面已經out out 地

有貨先算

一定係 除非唔係

咪玩 地通40mm都唔算大姐

你講你呢隻？

笑能死 唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎

勞力士散客係唔係唔俾去ad買野

呢隻我有

吊你濕鳩勞力士

換個機芯換條帶就叫新款

夾埋錶佬推價上天撚9消費者

宜家仲買勞力士真正傻鳩嚟

繼續舊款當新款戴算

咪又係要食炒

咪針啦

蓋清除左叫雞 又一樣野就係玩勞專家

超a 定 1比1？
想買隻扮有錢人yo女

轉去刁陀，抵玩

勞力士都算係食老本最勁果幾間公司

印銀紙公司

你咬佢死全世界當佢係currency

其實exp1重靚同有特色，又唔洗食炒價。

利申：粗帶緊exp1

有啲人手碗幼帶大錶好柒帶panerai直情有虛位

隻369 36mm女士當boysize帶又得，不知幾型
加上而家入隻舊裝都要15萬，1/3價錢玩369味道，不知幾低（雖然最後一定超公價）

清覺得邊款好？

物撚呀
同之個隻有咩分別
4月1 渣嘩

116500 吹到話停產？

白面計時錶OK，39000官價抵玩，新三隻bb58都掂，刁陀玩透背，18K金綠綠面嗰隻估計會炒起，官價126100

綠針成最大贏家

但係又大撚把人食哂炒去高追d鋼款
與其三十二買入白地 不如正正經經買隻pp

2手橙針家陣7-8萬 以前買落5萬都唔洗 好撚on9

最慘新出都係40mm 帶左新錶邊個知同舊款一樣
淨係機芯唔同

全新十萬.....M字頭果間
CLS的
而家出新EX II 又換支細橙針, 好睇左.....
除非佢地收起哂一隻唔流出來, 否則冇人會10萬蚊買舊款

Explorer 返36mm 真係有品味之舉 明就明
相反隻two tone應該掉落垃圾桶

都係黑十經典

都冇貨黎香港， 講黎把能

仲衰過新小米logo

蓋清仲有幾多隻66

2

369 想排隻 36mm 好撚正

應該會趺少少價 可能一手8萬到 不過應該係出年既事了

真係比金色搶眼

出乜都冇用 唔會買到

Royal 級勞

刁陀個隻透底銀錶應該幾好j

綠面金都正

有咩分別

1x萬唔會買刁陀

點解rolex唔出黑鋼

刁陀有 79230dk

datejust 有就正

睇吓

set個定價嚟托咩隻隻都炒
隻隻都冇貨

勞真係抵俾人屌，全新無乜驚喜，把撚

而家去AD買GMT Batman 可唔可以食隻刁來排？？

過兩日燒比你？

仲買勞力士真係on9
擺明當班客狗咁撚 反正你地都要搶

exp 1 我覺得從善如流

214270 39mm 好核突

支那人走資用，傻散就食炒價

聽人講好難買 , 新手想入返隻都無從入手，好似好多款都係炒價

識好多人買錶都係去英皇，有冇人知係walk in就可以買定係要識入面嘅人先有得買？

呢個真，傻鳩先會繼續比勞力士當狗咁撚

今年似乎無加價？

Exp1 邊到可以原價買？

舊款隻batman咪跌價跌到仆街

冇錢買

唔洗食炒？求指教

DAtejust 隻灰鋼幾正

識人做緊英皇，一樣買唔到

有錢都買唔到

富貴師

係， 36mm

腩巴賺到fatfat啦

俾5蚊買隻114270果d都企左係到

想排exp 2

屌佢老味

根本全世界水魚羊群太多

炒野就咪咁大聲

反正一個月先寄1-2 隻黎hk 睇黎把撚咩
3十幾萬買多個車位好過啦

完全兩個level

已經出現大家都持放棄狀態 但係跌少少又衝入去

pp 30萬買到咩款 想知

以前勞既廣告好正

點解？ 咪又係買唔到

5167a?

唔識錶，但真係有人會買2手錶咩

唔計 1百萬up個啲

以前勞力士係畀勞工階層買

吉sir

幾十萬買ap好過啦 工藝品，上手你會feel到分別

咪又係ad買唔到

邊隻出透底?

rolex集團係咪未出過透底?

要排應該點都排到掛

Rolex 個機心工藝出名柒 點解開透底呀
（from terry sir)

大白橙大黑橙早排仲炒到上近10萬

啲GMT珠帶又蟹

是的

Ap 40萬炒價 vs 地通貴金炒價

真係上AP算

其實個款好7

真 戴番16年果隻

消磨哂真係鐘意果班
由16年出熊貓DAYTONA 開始慢慢玩爛
而家每一隻MODEL 都一錶難求要你乞米咁

不論係datejust 定係貴金屬款都係

WALKIN 就可以買?
點解會咁諗

炒價鋪可以

如果唔係今日出新錶 都無乜睇啦
拎多一倍錢黎買隻錶 比錶佬去飲飲食食

玩OMEGA 精工同D microbrand 算
隨心, 錶係玩具 首飾來

DJ41/36 都要排都戇鳩鳩

講係咁講, 但見到人哋帶隻勞又心有不甘

佢哋最叻咪係fb gp扮有成交

點解不甘......
除非係古董好野

如果唔係帶D SUB仔出來, 就算係HULK 都冇咩興趣望
果D做連鎖快餐做收銀帶隻百事GMT, 帶隻yacht master 果D 更加見到都冇感覺.....

錶一隻, 除左代表喜好,品味, 有咩好不甘

邊忽全新形象

我想買kermit sub, 排隊中

佢d款十年如一日，仲要唔靚
tudor, omega 靚好多

條帶都唔係新

出過 切尼尼出過 5442個d

炒到10萬

唔換少少野勞力士就無佢價值架啦

呢款幾錢

預14萬啦

不過都無乜可能原價

幾錢嫁

要黎戴架咩
用黎炒架咋
Sh

好奇一問原價買係要點
係要排隊定係上網鬥快搶
利申 學生黨 只係好奇問下

原價係冇可能買到

其實香港絕對係ROLEX 密度好高既地方, 真既比例都好高 (但坦白講唔少人係戴假)
令人有錯覺勞先係錶咁, 唔係我唔恨, 我一樣覺得熊貓DAYTONA 靚，一樣覺得DAYDATE 靚，GMT百事16700 亦係由細就想要。
但係市場係咁就係咁, 一係食炒, 一係唔買, 一係買假。
正價我早兩三年都仲有得排下買到。而家乞米咁就冇興趣了。

ROLEX 分貨比世界各地，D經銷商 (AD - authorized dealer )拎到貨再賣
上網.....就唔會架啦
一定係搵AD 買, 但係AD 拎幾多出來比條隊係一回事
有D又留比VVVVVIP, 有D又比炒貨佬.

依啲有無得升

堆垃圾蠔式都有得升，呢堆應該點都升過定價

咁出新款 ， 其實係咪曲線推刁

除非你想賺錢
說穿了係我地窮

新手無知一問
依家啲AD係咪要做vip先可以排到大黑橙
老豆生日想買隻比佢
當孝順下老人家

多魚啦，9成人買勞都係為保值。
識鬼錶咩，推條毛

阿豬阿狗都走去排
都唔知會唔會幫你排
骨都無得你食

班鬼佬屌晒鬼個個WTF

GMT-Master II 全黑炒到幾多錢？

諗下好啦 rolex玩慣少變化 就算佢宜家肯出 你都未必買到啦 除非你係vvvvvvvvvip

好樣衰

諗住入呢隻支持下
已有綠綠 同 expii

排完轉個頭又扔撚左你資料都有
外國人地係會得閒入去同sales 吹水打好關係

乜原來今時今日仲有人追Rolex 買

想買隻玩玩

唔知點解見親呢隻款就覺得係惠康以前換啲垃圾錶咁

買嘢都要打關係

咩價？

想請問同舊果隻有咩分別

我手算幼 39mm覺得好撚fit喎

1016?

清幾耐無出街旺角周街都係二手勞舖

唔係手大細問題
係369 三隻字夾硬撐大佢搞到好核突

我無記錯12/3年前萬三元收了隻
Date Ref. 15200
依家上二手網睇
竟然值三萬

點先可以用官方價66400買到？

配貨 係AD買幾隻雞骨做VVIP
然後排 同個sales熟咪排快小小
唔熟就幫佢開多幾張單

想入

369 36mm真係好撚正
最衰手粗戴唔到

舊裝有0手？

鬥快 每日8am 去周大福旗下rolex ad排隊

原來個icon係咁用

三十幾萬可以買咩車位
求教

反而覺得上一代金色搶眼少少
呢一代白錶面，換rb錶帶就似地通拿

黑鋼係鍍上去
會甩
黑色名錶通常係陶瓷
但陶瓷大力撞會碎
唔符合勞力士市場作為工具錶定位

根本成個勞力士生態都係

錶佬買車買樓，班傻鳩消費者有份供養架

新款仲平咗.......
我都載緊exp 1

等drop

做按揭啦 傻西 教埋你屌西好無呀

係到屌錶佬會比人狙擊你架 走先

清玩開pp?

係ad到食曬佢d骨 洗百幾二百萬 再同班sales大佬打好關係 再識好多年 咁就會幫你排 有機會原價買到

有冇人鐘意佢隻新bb58 灰
咁既價有透底 加39mm（個人覺得好好既size) 加新物料